正視聽:美國人都有去意大利幫手救援

歡迎retweet

中國派9個醫生
賣野比人就打撚曬飛機

美國做好事唔宣傳
人地中國就識搶占輿論
輿論鬥唔過中國
當個個人當中國神咁拜
咁美國玩完

Retweeted
希望佢哋平安無事
集氣

係中國人先會咁高調